點解CitySuper豆漿 咁好飲？

我知CitySuper係紅，所以盡量無入去消費。不過我真係好掛住佢個到先有得賣博多屋豆漿...
有無Ching知點解佢D豆漿有一種好綿密既感覺？好似飲Latte咁
究竟邊到仲可以有咁的豆漿賣

中國